係銀行frontline...

做RM幾好，好多野學到做frontline, 人工好，大行福利又唔差得去邊，最緊要身邊啲人啲質素都唔會太低汁。
大家有咩意見？

利申 26歲，係中資行做緊backoffice assistant rm

師兄點入行
利申就grad

Grad trainee 做起

想問如果u grad做teller先再轉back office難唔難 我major唔係MT/ BBA果啲

中資仲要back office都有質素

咁你點解唔做frontline

算啦 你就由佢自high 下啦

睇黎巴打另有見解.....願聞其詳

人工有幾多

聽講中資跑條數大啲，老底又低啲

Back office 點會有RM(Front Office位）

咁你係frontline定bo?